連登仔成日話暗瘡肥婆豬西都有人溝,係唔係真?

連登仔成日話暗瘡肥婆豬西(當然係指後生果d)都有人溝 , 有大把Market ,係唔係真??

係

心理時鐘

因為易溝，破處破A0?

sorry, 我真蠢唔係扮，get唔到

橙褲巴你都唔識

岩岩search左d 關鍵字，找到相關post
睇內容好似好有趣，再深入了解下先

要佢哋掛返P牌

暗瘡肥婆就唔知。不過見過啲肥婆拖住靚仔

有
我就係

每次諗起比巨型肥婆捉住個頭，強吻打車輪
打車輪期間係咁吐口水吐痰落黎，仲要有煙味
都會扯祺

但諗就正，唔知真實發生會點

難唔難溝?

有男友了，thx

good

認真答，肥真係有市場
之前識過啲男仔話我唔夠肥添
我估鍾意得肥都係鍾意大波但唔介意成個人都肥
當然個樣唔可以太難睇

我唔係鐘意大波

但人一世物一世好想比
巨型肥婆捉住個頭，瘋狂強吻，打車輪
打車輪期間肥婆係咁吐口水吐痰落我口入面，仲要有煙味

真係好想試下，不過等呢個時勢過左先

咁你係m底姐

人一世物一世都唔係咁試法...
咁講法咪屎都要食下

其實係咪ching你內心有被啲肥豬閪sm既慾望咋...

未去暗瘡肥婆豬西 係咪一世都唔會有人溝？

啱啱撞見一件肥婆？

155cm 80kg暗瘡肥婆
A0

佢講下笑你都信
話你唔夠瘦你一定會介意
咁咪話你唔夠肥囉

唔係啦
認真非膠

我聽過人搵sp專搵80kg以上添
百貨應百客呀